[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (3612)

fc tokyo black listed

1:0

Slow

gchi

696 fg

fast

Btw 3.45 半大

繼續推

fc東京係晉級定出局?

馬會唔派點賭

696 111111111

出局

Fw1:0

水戶咪半2全2呀

前鋒Goalllllllllllll

炸

75b先買

你老母又炸

Boom again fw big ball 898

炸？

M巴登場

前鋒再Fakeeeeeeeeeeeeeeeee

又炸...

696咁快刷屌你老母

炸夠未呀

696 big c 24

半大 炸走左

又炸

fw 半和全細

唉屌 前鋒生性球證黑 閪魚晉級有得掹

前鋒下半再入啦屌

尾場要隻冷門算
14p

屌斷撚左半大

咩事fake
offside?

69624

前鋒炸夠未

金澤

696同東京一樣俾人禁屌入

黑哨 力造半細

希望

入會費幾多想跟

球證dllm 炸我前鋒兩粒

實力箭今日如何

西魚 前鋒 屌晒你地老母呀炸兩球

6點玩唔玩

邊位ching

想要三箭盤

Win la 1.72點買

札幌好似冇泰仔

696 22222222

一包萬事發deal?

頂，早知Allin 100萬啦

屌 西鑽係咁刷

Gun

鹿角20分鐘得1射,半大24

Lm

696 比人禁屌到

要左10

696...一買就比人屌到咁
遲早屌到落平半

終於same la，果3隻斷晒

696屌

頭先上個po 綠茵 水戶 三箭 半大 10 1
差一關 求幫叫
唔使lm

紅鑽禁屌到
巴塞對香港隊咁

鑽1:0？

應該唔係

支持你

但係三箭睇水位似細波

696完全冇攻門 好波

補一補咪得

我全都要.jpg

14冷p搏中左

德島大角

渣ga

買左20$

仆街696中伏

696會唔會廢左少少

有冇人要愛綠

今日同星狗同船3場 針尻晒
自私食就中

緩

20 x 9.2 = 184

媛

屌 11-14 田狗第四

舊城。日職攻力最強

先收半和

前鋒2.5/3 gel得未

696比人屌打

2.5/3s

德島B x 不死鳥B any

你lan la
我馬仔今日200-》1600-〉300
尾場贏返180$都想搶

星狗你叫既咩

十幾蚊都乞改名乞之力啦

2年內派

696jm9

札幌半大100%

Ok
兩年內唔派我憑賭必輸

差你18.4

Sor lo 惡撚到

約出去交收

0:1

696強陣！

6960:1

696

鑽1:0

越位喎?

屌 696

舊城強陣
Full team

晉級計唔計作客入球

秒cashed

屌

唔係越咩

var未

炸未

計

我就咁睇都越喇下話

me

要入兩粒先得

我了

水戶俾人cup啦

蘇狄雄d冷門馬一兩日都爆到場出黎

買左鑽NG都覺得越

696有var?

日本球證水準

下

黑哨

半大 -1

696追和

荷乙，出面9.5

696 強陣

var

炸未？

買左半大

696開埋波啦已經

屌呀咁都冇越

波都開埋

炸啦

今日馬仔+ 48 k

想all in 波仔。可以點捕處？

係囉

屌你老母 黑哨

豬鳥

越 但 都冇炸

買中就唔越啦

又話越位

都無人去睇Var

669繼續妹丫 屌你老母

696會cup

撚有var咩

我買下盤都覺得越喎

起天台好大風

荷乙 奧斯盤100%

聯賽杯有

買中就唔覺 gel

各位做未睇化 佢話冇off就冇off
就係咁黑暗

dklm真係on9 咁撚明顯

696 cup
Cup左派一 100

買唔買角好呢

696唔係打假啊嘛 日本球覺得呢隊最正氣

真

我

696入波就會var炸

買 今日淨係跟你

睇中咩 跟

岩先前鋒係咪炸左兩球

🈶️冇d安全d的

想一埸過

今晚好忙。約了高級囡囡

var只係俾莊家合法控制賽果

係呀 仲要用魚絲拉線
突左條毛都炸

Me

Fc援交半0全9叫爆區

係

三箭9s

仲講

都話越位

主場得3成控球

綠雞 烏冬 得到

75b la

紅鑽又準備開客和

咁等中場算，原本想10.5以上s

696求輸半

LM

ok

買埋la 0.95

lm

瑞典盤

德島

Ok

Btw 清諗住一場轟晒？

光復角大

我使唔使好似之前幾次咁

Post 相上來？

十三果種就免了

瑞典ok 的。可以一場過

又同路

Cup到我扮狗吠

乜波post有d咁既野

祝清贏多d

前峰入波未差3球呀

十三個d cheap 雞。被佢嘆好了

696 cup未

快撚啲刷角

邊撚個笑我雷拉騎王

696入未

All in 奧斯半大全大

水戶正氣入波啦

鑽ng 100%

援交角大已死

我了
我雷神fans

No goal

畜生真係唔岩我 戒了

告大力遺產 終於跑到P

睇死696仲係死守等出線

696廢到咁

搵場allin!

8:30有場荷乙即場

696cup扮鹿叫

嘩 4c 爽！！！！！

戒畜生了

696入一粒啦

4c ky係咪10.5開始入s

屌你上場就細角到仆街 呢場就勁刷

696唔刷？

援交快刷

舊城

0-1

有作客入球點死守

北海道

入唔到半場點刷

北海道入

果然係full team最強陣

想問個d高級女女即係model仔之類？

三賤

三箭01

屌 5串1斷閪魚大波

696ng

隻文學主任勁到傻
我扑左清潭斧w 追極都追唔到

德島刷角快樂

水戶 696 西魚 前鋒 屌晒你地老母 入波未

係咁想睇VAR

0:1.....

北海道都有得入？

Fw 0-1

真 臭閪渡江 影都冇

696幾比幾先晉唔到級

696 8碼唔入

屌你老母

咁都唔入

又要嗌cup

屌炸啦好嗎

fw 2.5/3s頂著

696 x 3arrows 點部署

盤燈神

696單刀唔入

1:2都夠

日乙踢波唔刷角

696主場都輸 cls

我明44444444

原來係你 玩返角球ok?

696cup ok?

3箭0:1

三箭半大-1

其實西魚日職點解仲可以排第9

前鋒長追必勝

JUMP!

水戶踢成點

見佢300好似追到 點知都係食塵

半粒鐘追和先ok?

係長追西魚對家必勝

5c

前排好閪 呢排又勁返

水戶咪撚半2全2啦 入波啦屌

555555

3 賤比人goal

得到無角

買左8k雷拉騎王 有錢交學費了

岩呀

水戶會入

有無人正氣鋒NG

你都嗌得出西魚仲問點解

696ng?

幾倍？ 我了

有冇手足要左北海道下盤

我都有拖

川崎前鋒我立即dllm
打松本 心跳 都贏唔撚到
呢幾場就學人反底

前鋒x696，
696吸啦

最後一關

買佐8。5大

對

水户2:1！

2:1

買角大係通常收錢錢

留力踢今日

水戶goal

水1-0

696三賤一齊cup有冇機

水戶2:1

水戶

德島大波波未

2-1

幫叫 我最後兩關

696cup 10 1 100

696 cup啦屌

2哥燕豪芬對17弟點輸呀
咪玩啦
你想像下利物浦對富咸
你覺得富咸有任何勝算咩？
李力持都冇你咁好笑啦屌

Gchi

696x水戶
點部署

支持

仲有邊隊

im

我明555555

696???????????????

696終於角大

696 9.5b allin

求696輸半

全部上盤係咪想迫死我

我彪

日乙角大已死

三箭cup未

李力持就算尻數
我拎佢本書d笑話講比你地聽冇個識笑

696大波 三箭大波

傻bill早晨

三箭紅鑽比你食左?

水戶x696x三賤 輸得唔舒服

666666

得到

啊

你收皮

66666

我彪d分析高質過真係笑話

德島刷角未？

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

屌你老母入波啦 水戶

加油

696 9.5b 10.5b

角細天台了

696 8角完我扮狗叫

10.5s?

援交妹 德島快nba

696 corner b or s

696屌你老母

西魚 前鋒 入波未呀 屌你地老母

我！！！！！！！！！！！
希望9c 你留返100蚊

荷乙又半細撚狗

696下盤緊喎

德島買唔買角大好？

696係咪full team

我明全中

我明個8.5細頂唔頂到半場呢

696 同三賤又做乜撚野

算係 又沙真奴又里奧施華 妹撚足45分鐘

前鋒 西魚 入波呀

696快cup

感恩

西鑽ng

唔怪得頭先角球咁硬 冰左15mins仲係7.5 8.5

有冇手足要左愛緩

愛援ng 試試佢 主場唔差

我明9.5大半場唔知有無一角呢

德島 援交妹

三賤CUP ok?

點投靠你好

696得29%控？

中一輸一

696一定有人打假主場廢過作客

下半場cup

金仔追和未

三箭半大未

屌德島個場唔刷

手多串埋696

德島唔撚係0:0啊

一入7.5s 半場刷到6隻 dllm

日假 會杯

買$10福喜多多有咩用意

綠雞1:0

2.5b

696神奇更衣室ok?

ok 大波更衣室

西魚 前鋒 可唔可以大

696失果球唔係越位咩

有幾多人中696伏

不死鳥

越位都計 知咩事啦

德島0角？？

我明買8.5s果場半6，買9.5大果場0c

綠雞Goalllllllllllllllllll

計左呀

696 cup
不死鳥-2

簡大波都唔識簡雀果場

屌點解咁蠢盃賽買半大

竟然全餐

jump!

金仔贏波頭十抽一100

雀睇黎好唔想升班

中場1.98

好

上呀岡山

升班冇得打假 不了

咁博

看

話說條女遲黎m 5日
本身嚇撚死我

似10c ft

Go?

得到半場入？

援交妹又打5後cls
德島入撚到咩咁
細波gel

Fc燕豪芬半大

笑撚咗

驚乜，你大把$$$$

金仔唔係反cup好勁咩

奧斯100%

好彩岩岩黎左

Ps: 用0.01 ，以為穿撚左

玩完 荷乙已經唔係好似以前咁

有腦都唔賭日聯盃啦

呢隊野長買長輸

我唔太想同我明同路，如果你有8.5咪入law

東京大波上盤

696 廣島
反cup呀屌你老母

彪式性交

入場睇丁2
順路定特登去睇？

cls 岡本好似話好易穿

你燈到啲m嚟咪得

今場收到風要反底了

2:0

屌今日日乙成堆半大,D濕鳩盃唔識入波

岡山綠雉 2-0 京都不死鳥

叫你唔好自制la

有無場邊叫佢刷角

Green g 2-0

696 三賤 荷乙大波啊

下次都係用返0.02算
真淆

山雞Goalllllllll 2-0

Cls分d波黎德島場波

日乙先係半大聯

1.90大波

高水半大 gel 2x1

爽呀2:0入多球呀

驚東咩

愛緩第一球！

Cls ball
得一場冇波入都中

援交妹fg

德島同樣刷角

彪哥有無水

以前日乙明明好少入波,呢排一冇咗D主流聯賽賭就特登玩野開曬半大

三賤 半大未？

696 10.5s
鳥2.5
水戶
派100下個post#612 再捐200

5.5已出現我明

6.5s

德島同樣快樂
刷呀！

日乙正式取代賤種荷乙

S

要左8.5b 點部署

彼此亦有洗角

德島果場唔刷角?
6.5B好吸引

想入

半0全1

援交妹果邊d人系手系腳咁點踢波啊

日杯全打假 屌你

西鯨!!!!!!!!

名古屋八鯨 1-1 川崎前鋒

魚1:1

閪鯨鳩

Fw 1-1

西魚1:1

唔係斷三箭咁弱智呀

屌fw針

得到封左？

鯨魚Goalllllllllllllllllll 反杯

8點hexxxx

696下半入返兩球

過關不嬲都斷最熱個場

援交妹快入想派錢

買中國對家真係理財

唔同我明同邊係明智

睇緊live 乜事都冇

幾時有鄰國買

前鋒針

開返 封左廿秒到

三箭有未

得到請你立即入波

日本上盤又jump

德島唔撚係0:0呀...

手持咩

好彩我有單頭水戶半大

點解閪鑽咁高水既？
輸作客入球？

696 8.5

S?

Ys

買親得到半大都開出

中國U22對越南U22

仲要中國讓0.75

依加0-1

援交妹都唔諗住攻
泊晒巴士 今場最盡1球 2.5針

開唔出

係，上場輸3個作客入球

我明如果唔係2x1就到抵+/- 幾十的關口

起身啦屌

屌你

角大

廣島三箭 1-1 札幌岡薩多

3 arrows 1-1

3賤goallll

7777

廣島1-1

三箭1-1

三箭11！！！！
比力要多球

696快撚啲份兩球

三箭real goal?

Jar

三賤係咁封盤又唔入

西鑽客晉

場場都半大
得到半場比一球黎啦

3箭1:1

炸乜鳩

7777777

IG對TES果場睇黎要打5場
TES同我贏左去

boom

696 快cup la diu

屌又炸 魚炸三賤又炸 逼害大波

快入

炸.....

炸鳩你呀

12.5s再買！

荷乙係咪唔識半大？

德島得未

7.5s頂到5 1 500

又贏 角后

8.5b -2ccc

11.5s 好吸引，但要忍住唔可以同我明同邊

3:1

3-1

得到快樂未

gg3賤fake

水戶3-1 Goallllllllllllllllllllllll

水戶3:1

水戶easy

水户正氣
條串差得到

個個都知日聯盃踢假 開下盤莊家會嬲

荷乙又半和

3箭 fake

正氣水戶

屌你咩696 差你Cup啊

2:0wor

呢3場垃圾盃開到個大細盤咁大但又無咩入波

愛緩 三箭 半大 派 1 100

696主場反而仲廢？

都係水戶正氣

援交0c

水戶水戶

咁撚寸ching食開火藥？

888888888 696

前鋒,696,三箭,德島全部即入

696 8888888齊數

696 hea到仆街

紅鑽456佢

696唔cup斷腳啦屌

冇眼睇 入完s就刷

未訓醒牙我

88888

竟然有半大2.01買

696比翻半條屍我啦屌

696 8.5角大 賺左五百幾

角大易到

日乙易賭到
橫bin,綠茵,水戶三場平手主
唔應該手多賭埋盃賽
贏少好多

m蛇

荷乙半大 射精落海

fw 2.5/3s頂埋咪爆撚dllm

等睇西鑽晉級

西魚 前鋒 是撚但入多球啦屌

thx我明

名古屋八鯨 1-2 川崎前鋒

爆

1-2

696輸半都收貨啦

前峰Goallllllllllllllllllllllllll

1-2 fw
696 8c

696 三箭反CUP
德島入波

Fw半0全3
得到你都得

OK

即入

屌你有無咁勁呀 前前後後入左4粒

1:7c

買左水戶？

得到半大已死

前鋒頂住呀

愛媛有3.5未

返工鳩買 對左 唔見你出

屌完前鋒大 又要屌696
賭波其實好辛苦

4.5

三箭半大針

就快

荷乙半大

半0全9

德島個場訓左？

快撚d半大荷乙

fw x 水戶大波波 x 696

屌你696cup未

696盤點補

又係斷尾關 琴晚又斷流浪 屌咩

8.5s

德國踢緊未？

燕豪芬比人屌打咩玩法

試下半1

2場角球賠率一樣 結果完全唔一樣
我明

島

前鋒你都出線啦
俾西魚追和OK?

一陣半0全9

俾球12m主喇

我明8.5 goal

愛援3.5b 係咪jump得

紅鑽你都出唔到線 比696贏波ok?

痴撚線
限C

696邊忽似主場

點解696 個2.5細仲有咁追水

真係大

高

最仆街係365前前後後封咗成10次,次次都係假希望

屌你老荷乙 臭西

696 追唔追12.5好

真係唔係佢主場

廣島唔係11架咩

又想引我12.5s 足水
熄左個jc apps先

荷乙半大 post閃卡

屌你老母
後面有人呀

俾佢射啦

明亮 負數

696 10c？

炸左

9999999
2.00好吸引

買左就冰c

0c

爽了

就黎

屌呀

696個黑鬼

頭先2.13但忍得住

696 9999999
3箭 3333333

終於等到

696輸幾多先要加時

血鑽ng

10.5s好彩冇入

2:3

換走左3哥 696cup ok?

有無gun？

696cup未

咁撚廢 算鳩數啦

唔撚識入波叫咩荷乙

今次兩場冇跟對家下次先

入咗11.5s...停c呀

696追和輸半當贏啦

我明有d時候太遲出
唔係應該達到20 30 k

Yes

696 and 三箭追和ok?

半0全4

垃圾前鋒..

12.5s都危

西魚

2-2

一針打穿正數

鯨魚Goalllllllllllllllllllllllll

我鯨

重心收錢先

爆左我明冰封就好笑

紅鑽繼續刷

荷乙cls 唔識入

見佢呢兩個星期 咁辛苦 贏下輸下 今日終於臨界點
感到安慰

西鑽實攻

696 cuppppppp

又針

屌你老母前鋒

係唔係有巴打3箭半大，3x1尾關

補5

前鋒我屌

前鋒咁都輸

我都掙扎左好耐

前鋒係咪大船

半0全幾

過山車

得到0角0入球

696 lose half la diu

..人地連中個中個陣上到30k 又唔見你講

下場跟好跟實

德島半場有c
之後好似又取消左

有講，果陣無gun，但今個星期五一早叫大家gun

好似無

有講 不過轉頭負番30k

88

如果5k 一注，咁就+330 結餘

垃圾前鋒

爆完我明就冰la

其實mon 我明 夠贏錢

如果

我都中六合彩啦

想愛緩4.5大 係咪不智
搵人屌醒我

696和都偷笑

同路無買
不過事實上佢今年進步左好多，見佢買d位都知

建議mama 開個爐 同我明battle 邊個贏方個惡 成日得你笑佢咁唔公平

你唔問下明亮 咁樣賭法 開心咩

696!!!!!!

鹿島鹿角 1-1 浦和紅鑽

696 Goallllllllllllllllllllll 正氣強陣

1-1

696 1-1

11

咁樣入

696！！！！！
吸埋佢！！！！！！

Cup
Fwon99

696 同三賤cup 未

佢角球精算師黎

反cup黎了

呀!!!!!! 死荷乙!!!! 又唔做野，又唔入波!

角細頂到了

Cup佢老尾696啊

Cup!!!!!!

條友收左幾多錢

似12.5s

Cup 佢

好想輸

696！ 快cuppp

696強陣

696 三賤大波

屌 前鋒輸半 696生性反cup比我回返個本啦屌

跟我

想問燕豪芬踢緊乜春

咪煩

跟你角 盤就跟你對家

依家荷乙喺未唔撚識入波...

同意
好想跟mama 一定連中10口

見到好多大蛇都贏錢
希望你地捐啲錢去星火
祝羊

想問愛緩開左波未

696糕

仲有無水

串埋696等輸

696 cup唔cup到？

真 琴日買盤淨係中馬斯特 同 st paul對家 cls

696cuppppppp

西鑽個法比斯奧真係幾撚廢 好心賣撚走佢。。

會輸埋 輸波晉級

贏到斬木絕地反cup今日強運

我仲出咗 696 x 3arrows win

過關兩場都要叫cup會唔會太有難度

一直都係

繼續燈 俾心機

Yy今日有無得派，stand by中

696上呀

Mama 好厲害

Diu 比696贏 一次咁多

1-2 696晉？

我個channel有同佢battle

12.5s似走寶

gel

角球 跟寶高 = 贏錢

出中環 派比你

696立即456

我真心想派佢，至少都5k

有link未

yes

即場買咩好

閪鑽要入多兩粒先晉

唔貼link講經咩

696快入

696比力啊

輸死我了

Sor，角球只服寶高，我廢的

跟對家 點輸

有冇手足 696 x 三賤

刷c

Hi

下次mon實

杯佢老母

臭雞 收聲

無，佢都無連炒10口

紅鑽鹿角入多1粒

hi

但你連中十口

不嬲的
696 12cft
佢就買左125s

696入 fced

呢d野唔洗派識do啦

呢場先癲 90+10 先入 仲要紅左件

派條撚比你咩

繼續羊

係馬會門口做緊乞e
個保安走出黎同我講收到莊家料696會cup

汪汪汪汪汪汪

覺得奧c個場會和

辛唔辛苦

德到半0全?

德島3.5入大

賭日聯盃預左西都唔知點解買左

原本心灰意冷

角呢？

我買咗對家 爽！

德島可摸耳半0全3

696杯未

2:8

有無清可以俾我明嘅channel我

10 10

我好撚黑 邊隊想贏 我買對家幫幫手 派返比我就好

猛虎射球

10c

唔比你la

10私了

696差啲

一齊報假啦

幫我買半場波膽 除和其他

我了mama

696 射咗去邊

佢太勁啦

696
不死鳥

今日黑撚到傻

696 1:2

西鑽goal!!

1:2!!!!!!!!!!

鑽2:1

又派膠

屌入緊696好彩 紅鑽入撚左

垃圾

笑死 又1:2

垃圾696

紅鑽呢球靚到癲

696又撚手足

88 食屎

援交妹肯攻啦

696 3-2未

屌你咩696

三箭cup啦屌

鑽

696個龍避波cls

696 3:2

班後防全部發夢架

德島1.5b 100%

再追和cup

驚波

ky得到唔買？

西鑽要晉呀

追和輸半算啦好嘛

西鑽2.5b cashed

紅鑽幾有火

3賤撚半大手足

死垃圾 輸撚咪佢 寧願輸錢都捉你晉唔到級 垃圾

輸半算啦

1.7都要練心....

2場事前重心
1場cashed 差紅鑽 頂埋佢

三箭比多球

咋左去

西鑽比多球出線

屌你老母 紅鑽，買第二球又無

又有聖馬d fd

咁惡

1001

主場踢到咁死撚左佢

買第三球咪有